有冇巴絲試過5月去歐洲？

黎緊5月中會去西歐半個月 睇天氣預告見到個溫差都幾大下8至28度
想問下各位有經驗既巴絲果邊5月既天氣大概係點? 完全唔知點帶衫去好

洋蔥式著法 帶薄羽絨

推

住緊西歐
短袖加外套夠晒，哩排落雨著防水外套
要上山就帶多件厚外套

你去邊先？
最低氣溫通常都係太陽落晒山完全入晒夜你喺酒店瞓緊覺嗰陣先會有
利申住西歐

Same，幾日後飛愛爾蘭

想知邊度8-28度，我而家在西班牙Seville 十幾至26度我已經覺得好誇張

我都係完全唔知點著好